有冇人試過發夢夢見一啲完全唔熟既人？

即係果個人同你平時生活完全冇交流， 可能係普通同事， 可能係好多年前唔熟既同學
但唔知點解會突然夢見佢
冇可能係日頭係facebook, ig 果啲見過， 因為係唔熟到根本就冇add fd，究竟點解

甚至可以預見未來認識嘅人

我試過, 我真係試過

有啲人直情唔識

我發夢見過你老母做雞俾人輪大米